「整合」大家聽日想投邊派

小小地睇下連登仔多定5毛多

泛民正評
建制 負評

大家請踴躍投票

冇咁多個選擇 暫時呢兩派先

「分化黨企圖抹黑民主派，擁護建制。呼籲手足投白票一律視為共諜」

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 9am

每小時留言量

詳情幫推這個

比番17或以下既係度投下

Sor
我路投
我個區冇人值得投
冇長毛或者黃毓民呢啲咁高質嘅我唔投
想屌隨便屌

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社

咁有空可以幫睇下有冇巴士放低一大班呀公呀婆 掉上Twitter